其實點解冇人用牛皮膠紙？

美軍喺越戰時期發明嘅牛皮膠紙(Duct Tape)其實真係好好用，防水堅固黏力強，落field 又可以用嚟整防具，加固路障，修補架生甚至first aid都可以用，戰術地位等同索帶，唔知各位點睇

示例：
牛皮膠紙補電器補飛機，太空站都靠它，為何功能如此強大？
[url]
[/url]

配埋索帶真係乜嘢都整到

#DuctTapeEverything
#InDuctTapeWeTrust

全民皆兵

Duct Tape Hong Kong

價錢貴？

fix 果隻啦 幫斷指黑警痴番隻手指

數量多難以補給，又唔係周街有五金舖

飛機機械果隻好撚貴架
但普通黑色果隻都好有用

完全合法

推

鴨記大把

$20-30一卷
可以接受

問索帶差唔多價

Duct Tape 同 WD-40 ，材料界2樣最偉大嘅發明

同意

Why not both？

聽日就去買屌佢老母

真膠fa要成40蚊卷 可以手撕